[痴線佬] AMD list 求意見

轉會唔食煙，暫出list求意見
CPU: 2 x AMD EPYC 7501（新蛋貨）
MB: Supermicro H11DSi（美amazon）
RAM: 4 x KINGSTON 32GB DDR4 2133MHz ECC RDIMM（美amazon）
GPU: 2 x NVIDIA GTX TITAN XP（已有）
SSD: Intel 600p 512GB NVMe M.2（已有）
HDD: 5TB Toshiba 7,200rpm SATA3（已有）
Cooler: 2 x EKWB MLC AIO for AMD TR4 Socket
PSU: CORSAIR HX1000
Case: 求推介，要上到SSI-EEB老母板
OS: LINUX KVM

用途：KVM, VM, App Server

rich

我rich就用煙屌啦

你已經用緊

洋垃圾咋喎

唔行raid, 又用埋垃圾ssd
psu又唔夠力, 等睇又慢又日日reboot

psu唔夠力？咁轉AX1600i
ssd你有咩推介？我見有600p多左就黎先用

連洋垃圾都買唔到

而家買2683v3我不如買全新amd epyc 7281

ssd轉用Samsung 960pro嗰啲會唔會好啲

SM961

Intel 760p